# NMCNPM_104412_Nhom17

##NOTE
* Tạo com.nhom17.database tên `movie` trong sql server
* Tạo login mới là `MOVIE` với password là `1`
* Chuyển sql server sang chế độ SQL `sql authentication mode`
* Bật `TCP/IP` cho SQL server
* Dùng IDEA và dùng Tomcat để chạy (Hướng dẫn dùng Tomcat có thể tham khảo ở https://medium.com/@backslash112/create-maven-project-with-servlet-in-intellij-idea-2018-be0d673bd9af)

##NƠTE 18/11
* Thay đổi template